其實除咗廢老卡仲有白卡

之前申請學生卡果時申請返嚟
未過無還返畀佢

半價把撚

殘疾卡都係2蚊